港島東得北角咋咩？

就算唔講地勢差既杏花村同小西灣

鰂魚涌呢？
太古呢？
西灣河呢？
筲箕灣呢？
柴灣呢？

港島東點解一定要去北角？

坐地鐵

一早講過鰂魚涌太古個邊多中產屋苑有多d掩護
不過而家維園起步如果向東行點都要經北角，不如反方向仲好

一開始我已經唔係好明點解要係維園起步

「英雄被困筲箕灣、不知何日到中環」
筲箕灣d垃圾桶已收起哂，鋪又好多都關左
似係個局